相信將來乜都做到 原來一啲特別都冇 只係 青春倒數

(GoodBye~)
蝦仔你乖乖 快快脆
(長大~)
冇個個讚你乖 歡樂嘅時光過得
(特別快~)
又係時候同大家講
(Bye Bye~)

我話老唔老，呢度有D七八十後生都生埋

話細唔細，唔再係細路
此forum好多未考DSE既十幾歲
又有D仍然讀緊大學十八二十二

.................................................

日日起身只諗到一個字 老

好灰灰灰灰灰灰灰灰灰灰灰灰灰灰灰

再兜個圈 再轉個彎 天天有難度
再經過起跌高到低 先知粒粒亦都
再兜個圈 再轉個彎 幾千里長路
結婚戒指 變出世紙 先知粒粒亦辛苦
第一次擘大眼睇個世界嗰時
Daddy媽咪話做人唔容易
第一次學行跌咗唔止一次
學123去到學ABC
D考試每次都臨急至溫書
D同學每個都曾經暗戀MISSY
嗰時仲未知粒粒皆辛苦系一回乜嘢事

再兜個圈 再轉個彎 天天有難度
結婚介指 變出世紙 先知粒粒亦辛苦
嗰晚 放榜前一晚 三點三十分都未瞓
聽日有三分定系有十分
凈系知道有不同嘅學歷有不同嘅人生
諗 攬住個枕頭諗
揸住呢個分數 點樣面對老豆 即刻捐入被竇
冚 大被冚過頭 原來諗得多過頭
十九轉眼變咗廿九 發線開始向後 準備三十出頭
浮浮沉沉九年嚟無份工做得長久
尋尋覓覓九年嘅女朋友終於分手
好多新朋友 喺街頭重遇舊朋友 唔知點樣問候
收到新朋友嘅喜訊 轉過頭 收到舊朋友嘅死訊
人生無常 從來唔系幾信
一啖一啖酒灌落心頭 聽朝又八點九
一步一步走嘅一個一個年頭
為咗走去盡頭 一粒一粒都系辛苦嘅 嗰日終於接受
再兜個圈 再轉個彎 天天有難度
再經過起跌高到低 先知粒粒亦都
再兜個圈 再轉個彎 幾千里長路
結婚介指 變出世紙 先知粒粒亦辛苦
過咗兩年突然結咗婚 朋友問做乜咁笨要做老襯
可能只系想搵個人一世一齊瞓
又或者系為咗賺筆人情去旅行
老婆話要盡責任 要秘密做人
好想問自己一問 俾唔俾BB出生
做咗幾十年人 好似苦多過甘
又要搵銀又要忟憎 又無幾多嘢值得開心
轉頭父母過身 朋友移民
以前落酒吧一班人 今日D啤酒自己飲
飲到醉醺醺 涼風陣陣
幾辛苦都行咗大半個人生
終於 知道 粒粒皆辛苦
終於 知道 粒粒皆辛苦
終於 知道 粒粒皆辛苦
終於 知道
再兜個圈 再轉個彎 天天有難度
再經過起跌高到低 先知粒粒亦都
再兜個圈 再轉個彎 幾千里長路
結婚介指 變出世紙 先知粒粒亦辛苦

等死吧

..灰灰灰灰灰灰灰灰灰灰灰

講唔開心 灰到爆的歌 我個人鍾意呢首

唔好話我聽大陸歌
首歌本身係好正

注視著鏡中的自己，那臉孔令我感到恐懼。
黑夜裡我難以入睡，只慢慢將這眼淚擦去。
焦躁的情緒正在一步步將我拖向懸崖的邊緣。
在那張布滿淚痕的臉上，正在寫滿歲月的痕跡。
歲月的痕跡
看細雨散散落下，慢慢的落在地上。
這感覺像穿越時空，那往事已來到眼前。
你的出現像彩虹一樣燦爛，照亮我每一天。
感謝你那陽光般的溫暖，喚醒了我生命中全部的愛。
全部的愛
注視著那鏡中的自己，慢慢將這眼淚擦去，
不知什麼還能讓我留下回憶(留下回憶)
我的心中有無限感慨，我在期待美好的未來，
不知什麼還能讓我繼續下去
注視著那鏡中的自己，慢慢將這眼淚擦去，
不知什麼還能讓我留下回憶
我的心中有無限感慨，我在期待美好的未來，
不知什麼還能讓我繼續下去
注視著鏡中的自己，那臉孔令我感到恐懼。
黑夜裡我難以入睡，只慢慢將這眼淚擦去。
焦躁的情緒正在一步步將我拖向懸崖的邊緣。
在那張布滿淚痕的臉上，正在寫滿歲月的痕跡。
注視著那鏡中的自己，慢慢將這眼淚擦去，
不知什麼還能讓我留下回憶。
我的心中有無限感慨，我在期待美好的未來，
不知什麼還能讓我繼續下去
注視著那鏡中的自己，慢慢將這眼淚擦去，
不知什麼還能讓我留下回憶。
我的心中有無限感慨，我在期待美好的未來，
不知什麼還能讓我繼續下去

你俾人羞辱果陣會唔會有性快感

睇下係邊個

我呢

Fuck off

咁邊個先會

你估下

龍心？

我覺得佢十幾年前樣真係唔差
成熟有安全感

喂 九唔搭八
我問緊係唔係呀

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

收皮啦好過你日日坐係屋企將段字copy and paste

What have u done to strive and strggule for what u want ???

你叫春後難到會發達？

返你下賤既工，過你下賤既生活啦柒頭

( Show Blocked User - 我唔係屈機男 )

出去面對下現生活啦廢人

Block人來逃避現實

我講的strive and struggle從不是指叫春
你咁鍾意話人叫春證明你自己只識得叫春 同埋 你成個腦得叫春兩個字